想向城市論壇表態，入來㩒掣

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
好好把握每個星期嘅發表意見嘅機會🗳！
問題：
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

[url]